（集思廣益）Gym room 點撩女仔

見到個女仔好正 點approach 好

除褲

正解

著鬆身短褲，盤膝而坐
若隱若現就啱

不了，冇操腳

企係啲女前面舉鐵

著果啲壓力褲然後行埋去扯行旗咁望住佢

除佢果條呀

力威邊有女
Gay room

我個女都係上面操

胡師傅

操錫春袋

師姐你個動作好似唔係好準確，做得多會拉傷條腰。

九成會問番你應該點做，之後咪r電話

師兄試過？